Title: Nuevos desarrolladores y mantenedores de Debian (septiembre y octubre del 2016)
Slug: new-developers-2016-10
Date: 2016-11-03 12:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: es
Status: published

Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Developers
en los dos últimos meses:

  * Adriano Rafael Gomes (adrianorg)
  * Arturo Borrero González (arturo)
  * Sandro Knauß (hefee)

Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Maintainers
en los dos últimos meses:

  * Abhijith PA
  * Mo Zhou
  * Víctor Cuadrado Juan
  * Zygmunt Bazyli Krynicki
  * Robert Haist
  * Sunil Mohan Adapa
  * Elena Grandi
  * Eric Heintzmann
  * Dylan Aïssi
  * Daniel Shahaf
  * Samuel Henrique
  * Kai-Chung Yan
  * Tino Mettler

¡Felicidades a todos!
